［wet咩咩咩 park]應唔應該入濕地個盤

新樓一房來講，係咪無其他盤平得過佢

Grand又grand過grand yoho

交通都算方便過掃管fuck呀

又大過尚築，唔洗比地產商送棵樹比你

又低密度

諗唔到了，有咩理由唔入手